古代人試用JOOX聽歌....

呀叔我一直聽開mp3/ flac
主要都係啲「脫哂節」既blues/jazz
最近試下用joox聽歐美流行top200
（唔想聽本地樂壇 狗公哭哭啼啼 愛愛愛愛愛愛發）
嘩屌 成個人好似入左啲時裝店/特賣場咁
首首都係edm, boom chi boom chi boom chi ya ya
我check多次 係咪開錯左電音台咋
又唔係喎.... 究竟點解依家聽歌唔係聽樂器 連vocal都變哂機械人聲

心諗 點解樂器lag左機 de de de de de de de
但人聲繼續唱
咩話！？Coldplay！？ 唔係唱yellow個隊咩
支木結他呢點解得個lag機keyboard 架

連登仔典型回覆：唔鍾意咪唔好聽囉

依家主流edm hip hop呀嘛

用YouTube 聽歌

屌你老味 好憎coldplay唱呢D

皮已正
最憎現代歌淨係一味bomb bomb bomb
懶係high咁

Coldplay只聽Yellow

加多句
最憎Ed Sheeran

聽歐美用joox已經on9 啦

歐美唔用Spotify

joox俾狗用

agger

Joox本身on99，根本唔可以作準
仲有唔該唔好以為全部電子音樂都係嗰啲commercial又溝曬Pop元素嘅濕鳩垃撚圾Alan Walker Marshmello Chainsmokers。嗰啲所謂主流電影音係10歲以下𡃁仔無限Loop先上到個Joox濕鳩榜

你 out je, 社會係不斷進步